有冇巴打教小妹我溫human physiology？

溫完好似冇溫過咁

一時讀rd 一時讀nursing 一時讀engine 真係樣樣皆能

跪求各位巴絲幫手做份fyp嘅問卷